「留言專區」香港電台第2台，晨光DSE打氣加油站

4月29日上午9時至10時會讀出留言，為2020香港中學文憑考試英國語文試卷三（聆聽及綜合能力考核） DSE學生們打氣。

願學生們努力考試，成為下一批湧浪，改革香港
願榮光歸香港，光時五缺

各位學生手足可以上FB 留言光復DSE

輕輕一推

輕輕二推

輕輕三推

幫推

輕輕四推

輕輕五推

打氣說話
和你登記做選民
凡登記者必考靚Grade

選民登記填表機

```
只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民